三隻水箭龜圍城

三隻水箭龜圍城。圍趙

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推

唔撚驚啦水炮車入唔到poly入面

搵d野閘住A core條樓梯唔好守路面

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！